沙田中心海寧大廈看更好仆街

朋友親身經歷：琴日沙田開片, 好多街坊落街開門畀黑衣人入去避一避, 點知今日個看更（沙田中心，海寧大厦）喺度靜靜雞睇cctv, 逐一認開門果啲街坊樣貌， 然後抄低住喺邊個單位， 再報告業主立案法團， 正一係仆街

手足都要有反跟蹤意識
唔好直去自己個層
行樓梯身體好

你朋友見唔見到個看更咩名

比著我 日日屌佢老母 屌到佢懷疑人生

沙中無立案法團
業委會好似係藍

平時跟大廈保安員吹吓水, 將佢地藍變黃